今日有個從未睇過marvel系列既同事 叫我唔好劇透

屌你老母 第一次睇marvel既戲同我講唔好劇透？ 問你邊撚個叫aqua man你都唔撚識啦仲叫我唔好劇透 笑撚死人咩

唔弱智都唔會去睇marvel啦

班跟風既，之前成個系列一集都冇睇，甚至有啲連復聯3都冇睇過，唔知頭唔知路就走去跟風睇，記得我睇戲時有嗰細路連DC同Marvel都分唔清，問嗰老豆蝙蝠俠幾時出場幫手打滅霸

依樣真，成班人駛幾百蚊睇卡通片，仲要聲大夾惡，周圍講，慌死人唔知

所以我會選擇睇番之前果D搞清楚邊個打邊個先再買碟睇
如果唔係就會好似連咩叫"影"咁就火影

佢想叫你收皮，慳返啖氣暖肚啫，反正你劇透完佢都唔知你講乜架啦